喺呢個AI新時代, 唔讀IT都會比社會淘汰?

啱啱睇到tvb個VTC廣告有感而發...

會窮

BBA果班全部可以比AI取代

識寫識整AI的人一定唔會係讀IT的IVE仔,大學生都未必識

AI唔係萬能 好多野都要人落決定

一般IT狗工作都會比AI淘汰

咁係咩人？

MIT

而家讀咩科基本上都會自學programming ga啦
vba python R呢d基本野好多人都識

IT會餓死，諗清楚喎

個啲咁雞的ai 唔好同人講啦

想玩AI應該讀好啲數學先

唔駛萬能，百能都已經有一百類人可以被取代

係外國或者係 但係以香港既風氣黎講 應該仲停留緊係紙筆墨硯

仲有 sql 同埋 matlab 撚得掂 python 好難唔學埋呢兩樣